其實各有各做，各施各法好難咩？

港島區嘅巴絲文宣做721上環，屯元天嘅巴絲就做元朗滅黑，一齊做唔得咩，呢邊又話上環義士俾人用完即棄，呢邊又話元朗被打嘅義士就唔重要？
兩邊都重要，咁點呀？兩邊都理囉
唔好再搞分化啦，各有各做，雙管齊下仲好啦

點解唔可以入元朗反黑再講埋上環單嘢， 一次要2揀1 咩？？ 而家好似分化緊咁

71嗰次又係咁，硬係要投票做2選1

兩邊都關黑警事 唔洗分ab
目標一致

貼一張反黑警就要貼返張21/7 上環無理開槍事件！！！